百日宴一問

是咁的小妹受邀出席朋友(普通朋友)成年冇聯絡既百日宴 係酒店
無知想問下
禮金應該比幾多 送禮會吾會太失禮
如果吾去係咪都要比人情？

買份靚玩具比bb或者人情
唔去就唔知

100（惠康coupon)